健身撚抵q死！

gym room 唔開就唔做運動 , 你都幾撚意志弱

咁係咪做gym就代表抵撚死？

利申：冇做開gym

邊個健身，邊個就係鬼

全民健身咪又係同光復香港一樣只係口號嚟
講完全民健身又有邊個做 齋噏

咁大隻，你仲唔係鬼？

差啲以為而家係2021年原來而家仲係2014年

邊有講唔做
係做得冇咁爽咁解

一年有多喇
做運動仲要靠gym room
有心做嘅話大把方法代替啦

睇程度嫁姐
大佬3大項破百KG既，唔係有錢人有HOME GYM 點做啊...

gym撚最在意肌肉
其他運動增唔到肌不了
打機行街溝女其他娛樂增唔到肌不了
公園/homegym強度唔夠不了
特別係男人wfc你啲肌肉，冇人想睇
最想睇班人封gym死哂狗咁
冇gym做就冇左人生

留名等睇傻鳩上釣

健身教練於前年彩虹站襲擊途人 急找目擊證人

排骨仔打撚死你呀
老粗就係垃圾

再唔講近幾年多咁多人玩o lift
唔通真係橡筋帶snatch咩

是

慘被comdom

操到咁大隻，想打死人咩，定想比人奶lin頭

講得出唔靠gym嘅人真係識得幾多

成班排骨一拳一件仲好意思出聲

一年我間屋都唔會變大左放到squat rack deadlift platform 我全部都barbell 大重量點代替？

所以香港運動咁撚廢 d老屎忽教練淨係識落場操 完全唔重視運動員細個時既肌力基礎

做咩釣禾啊

你條死傻西仲未柒夠

人地clean嗰時你仲變速跑

兩樣都重要 但香港老屎忽教練淨係識叫人跑/做ladder/做cone drill
永遠只會卡關卡到比其他國家既人超越

arm ar
下面呢啲就叫識做gym啦